YouTube 死撚咗

係咪全香港都睇唔到

oops

something went wrong

Gmail 都上唔到嘅？

全世界都出事

封網

大陸禁網，小問題啦

gmail都唔得

點解電話apps冇事

呢件事好似大D

只要log in 嘅嘢都無
唔入account咁就上到

gmail都用唔到

屌 用用下google drive入唔到
logout又入唔返

痴撚線Netflix都睇唔到
你哋睇唔睇到

Facebook都上唔到喎

Still ok wow

即係google同youtube用唔到？
仲睇到直播

睇到，只要無連google service 用佢自己個app咁睇

澳洲都死咗

用無痕模式上到YouTube

唔login 係入到,
但login 左就唔得

共產黨發緊功

個個google account都入唔到 問號問號